人越大，越難識新朋友

或者係人大左，覺得要從新去認識一個人係好攰既事
每日番工放工，放工都好攰，好多時想番屋企抖抖多過出街
圈子真係只會越黎越窄
巴打們係唔係 ？

Exact7ly 過左30 只淨底幾個老死
好難識到新朋友 所以要好好珍惜佢地

Yes 但唔想同同事做朋友

一個老死都冇用

其實真係好難同同事做朋友...

以前d fd冇再聯絡？

返工已經對住 收工都仲要對住？ 真係不了

有frd但係冇熟到老死既程式

無錯 千期唔好 add fb 都唔好
唔會有真心同事

幾乎每個星期都會識到新朋友

睇下你到底有丶想去攸呢件事存架姐
同埋呢年事對於你黎講係咪真係咁重要

朋友唔需要多 真心就夠

係咩途徑？

Agger

連登都可以識到唔少
出面仲有join 其他既課程活動

每人都得24小時
睇係將啲時間用係邊姐

人愈大 啲人會覺得痴埋嚟唔知想做乜 硬係覺得有陰謀噉
但明明只係想簡簡單單同你做個朋友啫
正所謂 世界很簡單 人類很複雜

或者你都講得岩既
可能係自己慢慢都會覺得好似冇左個個需要
或者其他野既排位更高

不過又咁講，可能對巴打你黎講去識人唔係一件困難既事
但其實對一d人黎講都唔係容易
有時唔係有時間就代表會成功...

最怕既唔係啲人黐你搵著數利用你
最怕既係你連利用價值都無

人與人之間既關係
講得功利少少呢
就 100% 係因為對方可以係你身上得到價值
先會交流先有互動
無論係 金錢 心理 人際關係 安全感 自尊感 社會地位 知識 等等

明白左就慢慢會識玩呢個遊戲

有時可能係我地自己諗多左
自己嚇自己...

其實我都唔敢個個同事都add fb或者ig

好悶

又或者咁樣講啦

睇下果件事
對於當時人係咪真正重要
係咪真係需要果樣野
而唔係呢信社會強加於佢身上

又例如我咁
我興趣係玩咖啡, 所以我唔介意付出額外既心機時間去研究呢樣野
但如果你無興趣既, 你學呢樣野就會想死

就好似點解有人鍾意讀歷史
有人會訓著

如果一個人
真係了解到佢既喜好需要
會覺得識多啲朋友, 呢樣野會對自身有幫助
咁樣每日睇書學習, 睇 youtube 學講野
訓練說話技巧, 學習肢體語言, 提升自信 等等
甚至真係出去識朋友
呢啲野應該對於果個人黎講
可能都會覺得辛苦, 但佢會搵到動力去做
因為呢樣係佢真心想去完成既事
而當中每一樣野都可以幫助到佢既時候
氣力唔會白花, 全部野都會用得著

付出, 一定會有回報
問題係你付出幾多